{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더혜윰독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウトの際は掃除のため退室チェックをお願いします。 利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時でも責任はお客様にあります。 施設物の毀損や破損の際は、宿泊施設の運営者にお知らせください。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先的に予約されます。 客室内では絶対禁煙です。 決済後の予約状況によって予約ができなかったり、予約をキャンセルしたりすることがありますので、ぜひ宿に予約確定可否をご確認ください。 予約が重複する場合は全額返金いたします。 ご利用いただけないという案内を受けた場合、直接キャンセルされますと手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生する場合がございます。 最大人数を超過した場合は、入室および払い戻しができません。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ご予約後に当日ご利用いただけない場合がありますので、事前ご確認をお願いいたします。 事前予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 利用案内に従って予約を行い、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際は掃除のため退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時でも責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "施設物が破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "施設物の毀損や破損の際は、宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はリアルタイム予約と一致しないことがありますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約ができなかったりキャンセルしたりする場合がありますか？",
            "answer": "決済後の予約状況によって予約ができなかったり、予約をキャンセルしたりすることがありますので、ぜひ宿に予約確定可否をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "予約が重複する場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用できないという案内を受けた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご利用いただけないという案内を受けた場合、直接キャンセルされますと手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更の場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は、入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時、どうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "事前予約をキャンセルしなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ご予約後に当日ご利用いただけない場合がありますので、事前ご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "使用しなかった予約に対して払い戻しがありますか？",
            "answer": "事前予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "周辺に海水浴場はありますか？",
            "answer": "利用案内に従って予約を行い、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 708
    }
}